召集所有Final year既負能量

讀到最後一年，每一方面都好苦惱

大家開始搵工未
非三大垃圾科

搵緊政府工 又做緊hon pro 又番緊part time 又煩緊感情野

嶺大？

Year3 已經好負

唔係 不過都係非三大垃圾科

fyp已經一頭煙，畢業想做乜又唔知，非三大揸倔兜科

Same here cv空白無技能
諗住咩工都send做住先

好驚搵唔到工又好唔想面對要踏入職場呢件事
感情又一片空白

唔想做fyp, 唔想搵工 \ /

放d正能量比大家啦

今年畢業
做工程
收到4 個offer
屋企送左層樓準備做兩年野同女朋友結婚

大家加油

食屎啦

仲未有interview

hi auntie

食屎狗

想繼續做廢青

而家2日dayoff
諗下將來返一至六

GPA低 腥左好多email都冇封有回音
又煩緊感情野
我真係好驚冇工 唔想做廢青
而家諗番起都唔知大學四年做左啲咩
又裸考又唔搵intern
搞到而家咁 灰鳩晒

me3日完全唔想做野

有intern都無撚用

有好過冇
我望到自己份CV都覺得好垃圾

乞食科，但想試下返唔同工，唔想返ft住呀

睇黎大家都有Grad前抑鬱

望番四年好似咩都冇做過 好擔心